請問香港地係唔係靠發茅就得？

點解d人係公眾場合度發茅？

請發表

謝謝

人無恥則無敵 ，因為不知廉恥先咁茅

啊

噠野唔得，靠惡就得？

更正
打錯字

噠=噠
係選字表隔離，㩒錯

噠=咩

問我做乜姐
講咗成個廢老上嚟評理R認同咁
又唔講清楚咩情況